做黑警奶共,日後會否得到中共關照?

依家做黑警奶共,日後會否得到中共關照?
錢，女人，私樓?

用完即棄 輸打贏要 恩將仇報係偉大祖國一大特色黎，黑警有人唔做做狗暴打市民，做過街老鼠為乜，點解唔一齊對付林鄭創造新香港?

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

會

講得好

有人工就得架啦
睇下出面啲政府post幾熱鬧
香港人始終都係銀紙至上
支共如果年年派錢同畀房津香港人，撚有人反